它还支持修复2017年倒塌的污水管道和收集器，导致数百万加仑未经处理的污水泄漏到圣地亚哥。 早间报道:市议会候选人新的道德问题|圣地亚哥之声|020年9月3日 
 尽管如此，我们的分析发现，Oportun在该州提起的诉讼如此之多，即使它提起的债务要求减少了60%，它仍将是诉讼最多的催收公司之一。 我们如何发现有多少债务催收诉讼Oportun公司。 Ren Larson和kay Collier在大流行期间|提交，2020年8月31日|ProPublica 
 这样的申请数量使Oportun成为德克萨斯州最爱打官司的个人贷款公司，也是今年全州最爱打官司的催收公司之一。 凯·科利尔、伦·拉尔森和佩拉·特雷维佐在大流行期间起诉了数千名低收入拉丁裔的贷款公司| 
 GDPR将举证责任放在了数据收集者(如公司)身上，以证明他们为什么需要这些数据。 2020年8月19日，《麻省理工科技评论》| 
 为了弄清楚这些积木磨损的程度，研究人员将它们与收藏者自20世纪70年代以来收藏的相同积木的版本进行了比较。 乐高积木可能在海洋中持续令人不安的长时间|Maria Temming | 2020年4月17日|学生科学新闻 
 他从小既是电子游戏早期的电脑极客，又是狂热的唱片收藏家。 DJ Spooky想让你质疑你所知道的关于音乐、技术和哲学的一切|Oliver Jones | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 他是一个断断续续的吸毒者，有时是一个罪犯; 他是弹簧刀和迪士尼复古t恤的收藏家。 “所有的好白痴都去天堂”:Dee Dee Ramone的扭曲朋克绘画|Melissa Leon | 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 我们希望以更低的价格成为新收藏家的全球拍卖行，并创造一个流动性更强的市场。 威廉、凯特和Jay Z最喜欢的艺术明星:亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野兽 
 现在，就像一个狂热的艺术收藏家一样，Jay Z在“毕加索宝贝”中谈到了文化世界的相遇(并在说唱中谈到了它们)。 威廉、凯特和Jay Z最喜欢的艺术明星:亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野兽 
 他说，Paddle8已经拥有了“一群沉迷于该网站的忠实收藏者”。 威廉、凯特和Jay Z最喜欢的艺术明星:亚历山大·吉尔克斯的摇滚明星和皇室的世界|蒂姆·提曼| 2014年12月10日|每日野兽 
 一个当地人带来消息说，一个收藏家和他的妻子藏在公路附近的沼泽里。 红年|路易斯·特雷西 
 协助业余爱好者和收藏家在这方面的追求是目前的小工作的目的。 小提琴和小提琴制造者约瑟夫·皮尔斯 
 最后，公司的茶叶被收集人没收，存放在交易所下面的金库里。 革命前夕|卡尔·贝克尔 
 一些种子被送到了凯拉的采集者那里，他将从中种植的烟草样品寄了过来。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 “你是上个月税务员来这儿之后的第一个陌生人，”她说，开始解开谜团。 《山谷战士》纳尔逊·劳埃德